達哥 出嚟隻揪呀屌你老母

今晚八點瑞和街體育館樓下等

一個人 你同我

知你有睇開連登㗎屌你老母

排骨仔出嚟啦

淆???

𨳒今日打風一出門走吹撚走左翻大陸啦

達哥有腹肌啵

線條出曬嚟

係完美世界M入面係唔會打風

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK拎狗咁撩我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你戇鳩怕你嬲 有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

達狗 收皮啦

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

做咩啫你